有冇人覺得連仔應該係6/7月除左時事同政事台以外都暫停出post

好撚多廢文

你老婆生關我撚事咩屌你老母

未夠一個星期打回原形

自由係乜都唔撚記得

你都痴撚線

連登真係好撚多小朋友連基本嘢都未識
究竟何謂「言論自由」？歐威爾在序言已清楚闡釋，自由就是向大眾說他們不喜歡聽的話。越自由民主的國家，應是越重視「言論自由」的國家，人民有權表達他的意見，而非打著「言論自由」的旗幟，卻鼓吹某一種思想，或替某種政治意識形態發聲。在多元的社會中，我們應該讓眾聲喧嘩，每種團體都權表達他們的意見，即便是不入流的次團體或次次團體，或許可以參考伏爾泰的名言：「我不同意你的看法，卻誓死捍衛你說話的權利。」我們雖然不認同對方的意見，但是應該給予對方陳述想法的機會，雙方進行理性的辯論，不是摀起耳朵故意不聽、或是不分青紅皂白就給對方扣大帽子、還是我方永遠是對的，這都不是一個民主社會應該出現的情形，畢竟政治不可能是「非黑即白」的簡單遊戲。